【多圖】泫雅IG偷放內衣自拍派福利 粉絲：差點錯過了

韓國「性感小馬」泫雅出名身材好，她亦不吝嗇自己的優點，大方在IG派福利照。早前泫雅擔當國際品牌代言人，示範各款內衣成為焦點，就連女生的購物慾都急升。昨日（29日）泫雅就偷偷再上傳內衣自拍，不少粉絲表示差點就錯過了！

泫雅昨天在IG限時動態上傳數條影片，影片上單穿內衣的她，對着鏡子自拍擺甫士，可見她對自己好身材自信的一面。不過由於限時動態只保留24小時，所以有粉絲表示差點就錯過了。今天泫雅再上傳一張拍攝現場的花絮照，相信她已為品牌拍攝新一輯廣告照，不久粉絲又有機會大飽眼福。

條腰咁粗嘅

冇乜特別

粗重嘢我嚟就得

女神

留言臭G係基本

OK 我要返彩

個樣殘哂

幾jeng

troublemaker

個白粉仔搞乜

唔怪得賢勝咁sad

吸毒整容假波臭雞公廁怪獸🤢

點解咁韓國明星都用iphone唔用國產野

jeng

貼埋南半球啦
識唔識做

最正都係呢張 泫雅真係好撚正

Lm

睇唔明件衫咩構造

原本係綁結 個結甩左 咪條條fing吹起

入面連個nude bra都冇

夠淫

整到 以為佢係洪真英

呢張咁fing法 個胸都係唔識郁

假波 不了

呢啲先好屌
你真係唔撚識

真係仲好正呀

Heart to heart先係全盛時期
宜家石頭波

所以係真定假既？

問價啦兒登仔

最靚時間 依家唔得了

係咪練得腹肌條腰粗左好多

一冇設計師同造型師包裝就有老雞feel

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

靚波

咁似賓賓影果啲相

G
比班高層屌過曬

奶好細

紋身都照屌

呢d臭G就交俾我吧

有無人同我一樣覺得對鞋好柒

大媽咁樣

隆架
舊相個胸好平
個樣都唔同左

又隆胸又整容

呢張好似得16 7歲

韓國人認為上等人係用Iphone, Samsung之類係唔入流
所以BTS唔知邊個成員用Samsung D人覺得好意外

請唔好物化女性

記得zico用samsung韓國人通常覺得rapper會用iphone因為有種外國嘅feel

最尾個張幾好，同一個人黎？

肯定日日比個白粉仔瘋狂抽插

對波假撚到喊
成班傻仔仲係度J

假架
以前仲係WG嗰陣係平胸
入cube之後整容加隆胸先岀道

雛技啊

大細啱啱好

佢條仔殘好多